炒散甩底要罰錢？真係長知識了！

朋友send比我
炒散甩底要罰錢
是咪正常？

翻8個鐘得350傻的嗎？

留言等睇有人放過飛機但無人追究到嘅例子

好想知有無比呢個更閪嘅炒散

比啲火我

人工少咗啲囉

留contact 想做

有無人組團報名 然後甩底

8個鐘先得350撚鳩啲水魚做

我班朋友都有呢個諗法

甩底比翻五舊出嚟啊屌佢老母

有意

調番轉佢比番我就差唔多

糧都未出, 樣都未見過。點扣人錢

想撚尻佢

我都好想知
仲要聲大大咁

三百五狗都唔屌

開公司名啦

如果交收罰錢甩底洗唔洗再罰$500

同埋坐的士都要比人sell

Promoter黎講真係少左啲
你話淨係派野食派單張坐一日唔洗講野我就唔驅